[發動技能][求救] 雀bb高處墮下

現附上bb圖數張 望有心人指點

事緣翻屋企撘巴士落車嗰陣見到路中心有隻嘢
行過去發現係雀b 望上樹上面3.4米見到有個巢
本身諗住係附近等下 睇佢老豆老母執唔執返佢
因為驚有其他雀食佢唔敢行開
但等多陣之後人有三急所以衝翻屋企去廁所
去完就跑翻去揾佢
冇掂到佢情況之下執咗翻屋企 暫時收留佢
諗緊點放翻上去因為始終太高

宜家想問下有冇巴絲知佢幾大 食得啲咩 點湊佢 同點俾水佢飲 佢毛未生齊飛唔到 好似企到但唔知咁高跌落嚟有冇內傷